\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Quel jeu célèbre nécessitait de détruire des rangs de
    vaisseaux en déplaçant son propre vaisseau horizontalement ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
	    \item \textbf<3->{Space Invaders}
        \item Donkey Kong
	    \item Pacman
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
